2119年的一則新聞報導

在公元2119年的農曆七月初七，大批香港市民在尖沙咀太空館前載歌載舞，手持鐳射筆，集體歡呼高唱，慶祝一年一度的雷射七夕節。民眾不但無懼盛夏的炎熱，更熱情與陌路人齊賀節日。或許今天未必有人可說出為何香港會有這樣的傳統習俗，但其實這個嘉年華其實源於100年前的香港。當時的香港社會，官商勾結，警黑合作，背後更有中共政權打壓民主自由。可是當時的香港人無畏無懼，即使是手無寸鐵，仍然能走上街頭，以卵擊石，對抗極權政府，最終香港人雖經歷沉痛且長久的抗爭，但亦團結一致，萬眾一心，戰勝當時極權腐敗的政府，為香港舖下民主自由的基石，開創百年盛世。而鐳射筆正正就是當年民眾以卵擊石的代表，象徵香港人萬眾一心，堅守信念，永不放棄。也許今天的香港人手持鐳射筆感到只有無窮的歡樂，但請不要忘記先祖們所傳承的使命，繼續捍衛自由與民主，堅守信念，衛我山城。

傘下的兒女們，共勉之。

為萬世開太平

為天地立心、為生民立命、為往聖繼絕學、為萬世開太平

希望係不久的將來可除下gear ，與各位一起慶祝

好啦
俾你願望成真

未來香港獨立唔會用中文而會用粵文,請重作

good

如果有呢一日
我死而無憾

一定會有的，手足。
我定一齊行落去